有無人用緊碧寶既紙巾

利申返先買咗呢隻

岩岩先開咗卷嚟用，又真係幾柔韌為咗測試下佢既柔韌性，我勁大力一野抆咗落個屎眼度，仲要大力抆幾次，發覺屎眼居然無損仲要佢標明唔會咁易塞住個馬桶，係品質同價錢上（6x兩條）我都俾滿分仲要喺香港牌子 越南製造，如果成日要痾屎既巴打我會推介你呢隻牌子，因為仲好用過啲濕廁紙

Mill mill都ok
支持本地

屌 仲好講
我反而用左寶碧之後
沖廁塞左幾次

不過照用

最緊要黃 用過返唔到轉頭

佢質素好先塞啫
好過有d薄到仆街一抹就穿

最緊要黃

最緊要黃啊！

抵 買咗未用黃？！

黃架

第一次對廁紙改觀

我用呢個反而唔塞喎
之前屋企人成日買大陸紙
成鳩日塞
呢隻又un, 但掉落水又會林晒
仲有唔好睇佢得十卷
佢一卷大卷個人好多
屋企果個紙巾座唔夠大放
要用幾圈先可以擺入去

希望百佳可以入多啲貨
次次一去都冇

唔係嘛

百佳真係成日都冇貨

走資誠間百佳好狗，每次放得幾條
班死黃屍三兩條友一齊黎買就無曬
搞到我無得抹屁股

利伸：藍絲

我覺得佢面紙巾好用過廁紙

推

果陣想買俾人搶哂dklm

好用是良知

佳之選而家又係呢隻熊仔

好用 但係好重手

不過而家好似難買左

好用

真好用 好厚實 其實維返唔貴
缺點就係 成日都冇貨

誠哥快啲入多啲